邊度可以捉到呢隻小精靈....

想捉

小精靈大師

早起師

早醒師

毒氣雙子

佢日日捉我粗大棒棒

1.捉乜春
2.唔似樣

想啜

米色拉

印仔你要同佢大戰再用兩粒波收服佢地架

晚晚都有同佢大戰

星期六返工師

今日都咁早

依個短髮ok
但我老婆喺我屋企休養緊 你捉唔到

奴工師

米癲拉

又唔記得睇user name

定仔被玩壞

我可以玩

寶可夢訓練家同小精靈都唔識分...

我玩到她o嘴

我之前晚晚同定做運動搞到佢牙較軟同埋頸痛
真係好內疚同心痛